Clockenflap可唔可以外帶野食同凳入去

如題
想問帶野食，野飲，酒同凳入去得唔得？

推

偷帶一定得，凳就無謂啦聽EDM坐係到？坐唔夠半個鐘就比人拎左到抱黎抱去